hybrid 車撚入

舊電其實keep得好 係咪未必睇年份 里數咁壞？
十幾萬公里一定要換？

日日楂比較好，有人試過二十萬公里行足十年

有人架車一星期行一次，五萬公里死大電

點樣分keep舊電keep得好唔好

係

重點

睇電腦

粒電即使唔得著燈都可以暫時叫佢抖抖唔著住,即使搵渣開既朋友目測都係段估,反而某間觀塘既HYBRID專科車房有上架服務,佢賣點係放多D時間同你睇粒電同ABS系統既健康性.如果你係想買既話我諗都係要俾錢人賺.自己做到既就只有格價同睇車既內外狀態

十年車Prius，行左九萬，舊電仲正常
check舊電正唔正常主要睇油耗有冇多左同副偈會唔會成日on off on off 咁（有fd以前做Toyota維修）

Camry hybrid 三年渣左 十四萬公里
平均油耗 5.88L/100KM
定期換油
換左一set 新胎
換左一個頭燈同霧燈燈膽
其餘新嘅一樣